求開解

好辛苦，個腦停唔到想訓訓唔到

巴打有咩諗

岩岩分手

希望訓到